Virtual Youtubers討論區（294）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

頭香

Lm

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

公器私用

炒車

有冇人買到Shion親筆簽名postcard

哇屌原來可以咁樣睇live追post

LM

唔係noel deluxe啦

你個layout同我一鳩樣

某啲台唔得
holo好似都得 tama 熊間唔得

一陣9點咁多人開mc炒哂車

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

胖虎二連

屌你牙

屌你 諗左一諗

二期爭牙鬼
唔好令我失望好無

vanced咪得

計埋一陣水姐collab 2期-1

geekjack到冇直筆
太遲了

有一姐

牙鯊

一姐

我大gura

有鯊魚

鯊咩

一姐錄片

サメ

冇水

鯊皇

鯊

鯊鯊咁大排面

見你拍片
唔反鯊兩日啦

鯊姐欽點

サメ把聲超正

點跟 有阿鯊

陣間都合作，ok la

正式宣布紫咲人氣屌打阿水

有一姐
但二期生都係差一個

一姐無錄片俾水姐

事實証明高汁Vtuber係會惺惺相識

一姐反水confirmed

屌無睇miss咗鯊⋯
Shion點解會受鯊皇青睞

一姐淨係俾面SHION

二期分化撚
我水一陣就上

隻貓生日

一姐淨係同shion講嘢

Loli組合

因為CUTE

平板相吸

鯊高質？無波喎

死小孩會互相吸引

鯊鯊拍左片祝佢生日

成日響twitter flirt

二期生差一個

gura真心shion fans

MUTE咗AQUA

Mute 了

what the fuck 鯊鯊嚟咗

Unsub咗⋯

佢兩個成日互讚cute

一姐都係敗登之友

我鬼唔係真係唔嚟下嘛

中大大小
大 平巨
巨平

水姐敵不過海洋皇者鯊姐

二期真係差鬼

鬼殺隊將全面進場！

鬼好公平
個個都唔打上去

牙水果次係咪都冇黎

好似未見佢凸過人

是

gura突小學生!?!?! 岩岩依食緊飯

又戰爭

殺鬼行動又開始啦

拍咗片冇打過去

拍片冇突

個個都戰爭

齊頭式公平

連v都係

戰爭（貼貼）

紫水美好

GURA唔拍片比水，證明Gura是黃的
大家可以支持Gura

完左睇返先

戰爭
上次就大戰爭 今鋪又戰爭

點估到會有鯊王 明明冇咩交集

LOVE IS WAR

我記得上次miko復歸都唔錄片
真係人人平等

點會冇

塩水呀

公務員唔OT

鯊自己去小學生直播聊人先

全JP再多

冇睇開小學生

算有交集，但估唔到會特登拍片

一開始聽到仲諗緊把聲咁正 邊個黎

塩係禁忌嘅名字
避嫌返先

gura 成日係shion 直播緊留言

PTR 死

二期真係各有各玩

一開頭我以為係狐

公務員都開工，炒晒車喎

nene要人

寧願開台都唔肯入黎講2句，今次百鬼組可以點擋鬼殺隊？

下一個戰爭嘅係
一期生，四期生定五期生

ultrawide
21:9 mon 表示爽

做乜個po係熱門

個mon多野到 真係女人desktop咁

5期生好難戰爭wo，得一個自爆

又話係會長最佳男朋友嘅

但係得720p

邊會無

天星戰爭？

大撞車依然要去睇Mia

二期得佢冇入

マリンおかゆ

毒撚鯊

佢10月開始就成日話鯊魚可愛
又話發夢見到佢

首播之後有1080P/2K/4K

仲要gura都俾埋面，等陣睇佢開台會點講

贏左請食牛舌

夢見係夢見個人定個V

486有入咩

打和
牙紫牙水都叫你地打和

你見唔到icon有隻鴨咩

我一陣就獨輪車車爆佢

有喎

咁大隻鴨

多左人冇用不推文

入咗得個ICON有嚿屎

吓 原來今日shion生日呀 哈哈哈

梗係個v

生日快樂呀 我隻貓

傳心debug師

哈哈哈哈哈

pekora又無突

熱門見唔到啊

你樓上個位

惡鬼滅殺

不推文Plz

呢度有冇人頭先買到親筆簽名
我都唔知幾分鐘就冇曬

唉

ptr全身真係好咸濕

佢不嬲都係twitter忍者黎

集合！！

反鬼list:
1. miko返生得佢唔拍片
2. 水姐生日二期齊曬差佢
3. shion生日又係差佢
4. 撞鳩星街新衫live
5. aki新衫live又撞
6. 瞓住賺subs日增仲多過桐生組
7. cute大曬牙
8. 諗到再加

真係上左熱門？
岩岩碌一碌好似唔覺

狐狗頂上戰爭

OK

pin左不推文

呢件已經包得多嗰啲嚟

上次二期生offline collab真係奇蹟黎

除左三期同miko睇怕都幾難見到佢

衰太多真係好難再幫

凸待好似真係從來冇見過百鬼去

又唔訓

要反了嗎🤔🤔

一百萬大牌 係唔同D

我買左
比埋錢down埋聲

會長生日有凸 仲送埋對兔耳比佢

佢仲有部新機未知炒左D乜

7 鄭子誠.gif?

咪針對，成十幾個holo無突

唔知有冇聽錯,羊同mio,subara,meon原本聽日去旅行?

stars都冇凸

我睇個陣已經冇左

Peko好黃

後面果兩個係邊個黎

subara同meon係咪6期生

原來百鬼衰左咁多次

LetHerGo會唔會配慮埋獨角獸

打錯subaru

空媽養生台

Miko嗰次最過份，之後白狐子就開始捉鬼

yagoo上連登

部新機攪左4個鐘都攪唔掂 , 2個鐘前求救
依家都未掂

Mio要回帶

真毒撚

果陣啲人以為百鬼死左

PTR開始叫了
忘了鬼

佢果次話買到動森version機好開心

死神台

咁快攰

真係miko個次之後三家姐先開始捉鬼，全世界差佢
以前都隻眼開隻眼閉

無人敢揾佢玩

天使龍實質結婚

慣犯黎架

真百合 領先業界

今朝個雜談
42分鐘左右
真係老夫老妻，突然求婚都冇咩反應個種

應該得azki會搵佢

好想做PTR個ringfit

有kotone陪佢玩

我以為佢衰3次，結果原來係5次

之前唔知要整CAPTURE卡

已經想加推

Ptr

我以為火雞會做個左面果個

想錄低佢

會長今日係咪太忙冇整長輩圖?

Moona會唔會上線幫Peko

琴日都好夜出

有乜好反 憑本事開台 老鳳要讓?

成班咸濕仔
嗰日spider man結局都唔過2000

船長又要約shion炮, 又話想生shion, 咁算唔算搞自己個女>

新spider man聽人講好悶

我NTR我自己

嗱嗱嗱我睇晒架

有冇諗過係蜘蛛俠唔好睇

整完地其實好快

peko幅畫一張過定要整幾張

好想睇live啊
好多嘢做啊

嘔吐系vtuber要人

無人講

呢度反死又反雞, 點會講

冇人講(20K)

睇個款係一張過

慘 呢個名係咪要跟一世

死神果然係偶像,出口成文

好可愛唔反了

點解係5格5格咁數

nene唱perfect human

唱到好Q

想要天使龍新衫
好似銀火咁

pekora搞緊咩

原來個試爆點喺新ser 一直以為係舊ser

今日先知隻貓同SHION同一日生日

自爆

TNT 自爆

CM

百鬼會唔會射波

死火兩個玩到食住野玩

華生新電腦爆左

演唱會肯定唔會

演唱會點咁射

應該仲整緊

隻兔唔記得點開炮

拖華唱歌好似有舊痰咁

神月玩緊ringfits

真係邊個信呀

Shion都係貓姐

pekora又自爆

TNT炮台自爆左

隻兔對翼凍過水

佢依家應該拆件安落部舊機

含緊乜

兔仔炸座塔做咩？

公務員點會記呢啲野

peko爆炸+loss
俾miko傳染左

原本係炮台黎 但係成年前 佢駁錯回線 射唔出自爆

唔似含緊 但佢煙癮應該好大

應該係會射啲tnt出去
但係整錯咗

我就係問佢炸掠奪者塔做咩

PEKORA上次開台張圖好似無個紫月亮係後面?

有

咁我記錯 今日先見到

月兔糖無處不在

Chatroom食二手煙

建築公司強拆

唱school days

今日會長好似未派雞湯

愛上左佢了..

起幾耐

兩個真係卡拆屎坑

今日應該攰得濟冇派到

唔知醒, 唔睇message + 咁岩去左其他人屋企otomari

木口偶像azkI 600同接都無

死神雷到

我覺得當日會有三家姐專車接送

頸痛今日唔派

邊緣人

偶像是debuff是常識吧

SSR都490K啦

Nene比人點歌
反而唔知點乜好

換咗皮會好的

紅蓮華

好想飲佢食煙累積返嚟嘅濃痰⋯

GIVEAWAY

omg

...

咪咁啦清

In my dream
有9成唔會唱

訂左

會長出現係chatroom 就放心了

咁快有sponsor

巨乳喎

兔靠目視砌? 好易錯比例

我寄左fd度

好想哄埋去隻貓到大大力咁索

我估佢有另一個mon有張放大咗嘅圖

好得意咁得意既猫個主人一定更加得意

冇了冇了

冇雞湯圖都要安撫桐生會

但拆完都會照出怪，家單純影響到個觀感所以拆

應該有線上地圖睇既

定單純

@姬森儿一𠂇

要報返琴晚督痰嘅仇

狼媽覆桌首深愛

唔貼大小姐個張

其實做乜咁忌上熱門

話說兔仔同左老母講未

你地點訂 我知道嗰陣已經冇曬
你地點運返香港???

我鬼殺隊成員⋯⋯
百鬼呢啲掛機撚我不屑J⋯⋯

不如直播整電腦

cctoy會入黎批鬥

點解世上會有好似PTR咁完美既女仔

有一個鬼佬名小粉紅spam嘢
好明顯佢地有一直check住會長chatroom等會長出現
唔知佢哋望著啲superchat有咩感想

NENE唱月刊少女ED

有上熱門幾分鍾

一定係買SC

真係可憐

好可愛

肯定係會長俾錢買返黎

Aちゃん

Sc既都係真愛粉，無曬啲路人sc，會長好快頂唔順

牙火種米同接仲少過牙雞火紋

轉運算喇

又有新o野玩

會長今日有新emote
G
用黎砌GACHIKOI
之後有個紅sc砌左GANDAM

最尾放電果下

會長d sticker特別正又特別多

放心,有設計圖

咁26個英文字母一定整到
唔通為左無nigger唔要個G字咩

仲少過空媽動森
係唔係俾YT shadow ban

死雞背對背一次過到
記得華鯊死左2,3次

會長：GORILLA
天龍てぇてぇ

GCHI

但係卡拆屎坑
不過背對背要準好多，有ping就難

應該係
但而家種米個播放效果已經無咩

yahoo auction幫到你

仲有半個鐘 請所有35p準備

yagoo action

D人用黎洗yagoo

周末

天使開台要人

食炒
下次有機會再追啦
我係上星期先被人推坑睇HOLO, 暫時淨係睇三期生同羊

又邪教集會

兔媽話好心急，等到就嚟心臟病

野兔失格

梅酒都係不鳥 屋企D酒有排都未清得哂
反而想要個杯set

新黎唔識
邊度買
我記得睇圖隻杯幾靚

咁醒開chunk border

呢個, 預訂收單到月尾

好想斬死推我坑嗰個人
返唔到轉頭 但三期生實在太正

你囉支premium黎比

我見到廚房有兩舊洋蔥喺度KISS

咁撚多minecraft台

會長個chatroom有人砌rushia boing

但想要杯only

彩虹SC

做乜淨貼thumbnail
唔貼stream link⋯

會長D彩虹SC 進化左

多個G字桐生會班人已經痴左線

boinG boinG

講過會賣多round

純粹用嚟俾大家練習改圖技巧

終於有啦今日

長輩圖きtら

有水不了

換鯊咩就差唔多

長輩圖

30秒 200讚 夠竟幾多人等緊

成功召喚會長

有長輩圖啦

呢隻唔包酒 淨杯set

最少freechatroom d人應該都等緊

多開mon都淨係睇一個台⋯

嘥咗囉

巴打枱面咁多性玩具要打格仔

呢樽SUNTORY都係20度

有得屌你屌唔屌

要買就買一個set三枝啦

專一

勁撚難買 個網死到仆街

屌完會唔會中肺炎

驚水係跳舞群組之一

唔屌

佢應該係指個杯set 淨係想要個杯

三年前既1080,我少打機

世界最快 (雖然已經有偷跑咗)

其他兩件野唔係幾想要
真係齋放

烏蛇rich

冇留意到不推文

朋友，你張圖左右反轉左

Coco Ch. 桐生ココ
SUPACHAは読まれたい・みられたいという感情ないのですか？おまえたち

戴口罩

係咩開賣果陣幾順
仲要隔左幾粒鐘先賣完

而家你未睇到

Coco Ch. 桐生ココ
You don't need money to love me, just LOVE

我個時去試 load勁耐都load唔到就放棄左 可能太遲入去

想問下有無今日會長長輩圖

佢喺鄉下去唔到跳舞，好羨慕其他人有得去

下面有個會員sc講 sc係興趣黎

未出左

ｽｰﾊﾟｰﾁｬｯﾄｱﾘｶﾞﾄｵｰｽｰﾊﾟｰﾁｬｯﾄﾀﾞﾖｰ

咁快比播？

有 應該有巴打整緊中文版

會長嬲左，多左個アホか

講完就會更多人SC

屌你
On DC啦

阿菜係唱得唔錯

呢個表情好似一早有

係唱得好撚好

sc "ok" "free" "無料" "yes"

Mon chatroom小粉紅究竟係咩心情

官方直接搵上門

桐人會啲人係咪個個都石油王黎

之後都有打句
Coco Ch. 桐生ココ
You don't need money to love me, just LOVE

桐生會嚇到打錯

1080, 4K+2K

THIS IS NOT MONEY

咁大牌

係個個都識星爆

外國廠商同日本完全兩個世界

atlus呢

SC星爆雙信用卡流

少打機夠用啦我諗

如果係the last of us 2呢

邪教

天使4000人都無= =
utube幾時fix bug

冇bug

可能本身真係無

一開始個陣900

唔係個個 石油王應該都係得幾個 因為sc有每日上 所以佢地會開幾個yt ac 去sc
但係d細數sc其實都收好多下 每個人都肯sc少少咁

差唔多啦

你睇下阿火幾多人先啦

8號

tlou邊有第二集

ゆゆ8号

邊有 係咁多架啦

快啲多謝劇透先

個區域經理睇中咗佢嗰個Witcher 3

得閒就推介下
呢隻個feel 真係好正

笑撚

會長: やめなさい
其他人: NO

D油王好撚癲

死神係咁駁故好好笑

MC一隻兔仔等於另外3台加埋

YT個人數計算到底整返好未....

Btw日版真係咪鬼睇算 唔知閹割咗幾多

阿雞新口音好撚正

好想入

希望Ame 攪得掂

我要奶虹了

會長：アホか?
桐生員：YES YES YES

好正常

小粉紅又話冇工商既

而家唔係有個咩鬼直播模式咩 應該都係嗰個㗎喇

ame 又係一個識砌機嘅vtuber

內建直播mode連音樂都會少啲

中國廠商幾時先睇中大少姐同叶打原神

頭先睇係2k

依家應該只係cut咗看更mode嘅數

holo=tvb
兔=81台

似唔係工廠喎

佢應該係指本身個內容都會閹過先上
不過個直播mode本身都好多野會禁左你直播

當你要揀一個嚟睇

HOLOLIVE=藍
睇HOLO=藍絲

冇得玩原神

只有中國驚先係工商

咁又真係唔係工商

建議睇咗文先

35開台了

有幾千個看更咁多？

i want it that way

おつゆき

洗唔洗咁惡...未返到

我淨係買Honey Strap會唔會好衰?

原來頭先天使睇到peko全loss

BUG 羊唔算怕撞 MC少極都唔會7000

唔會

nia好鐘意呢首歌咁

屌你446個chatroom
全部俄文嚟嘅喂

搞咩小粉紅洗版

見裡版話係真係俄佬見佢成個adidas咁就睇佢

好似真係俄佬黎

今日多o左好多
多到以為係spam
然後有俄佬叫班人用番eng又SC道歉

last christmas

35唱last chrismas

想問下會唔會有人訂多咗份シオン生日親筆 搞錯咗開訂時間 訂唔到 好撚sad

人類總是犯同樣嘅錯

我都係搞錯左開訂時間，一開始以為係直播後，直接睇個陣已經冇曬

另一個adidas都要人

明明佢一開場就講已經開始訂

我skip左最早幾分鐘

座長變咗啦
反座了

開始覺得botan真係俾俄佬洗版

睇黎要開Hololive RUS

個BGM好洗腦

watame會限

唔係好早已經有hololive Russia咩

hardbass ckya blyat

世二都唔識 好打極有限

天使好似幾正ON99又寸柒柒咁

超勁

本身唔推天使, 但佢好似同會長搞姬搞到我好想推埋

得ssr先咁多俄仔fans

桐生會班油王究竟返咩工架 咁撚癲

睇下wtm黎緊會唔會出一週年紀念算

班俄仔真係洗緊喎

咁睇邊個先黃

佢唔係直播果陣話8:10咩

話明油王仲返咩工

除左手袖，唔想穿模

想知天使D野可以問宝多六花

TAMA 黃到金

我等天使一週年有冇直筆
Shion我等下個月頭有錢再買

難分真與假
見到幾個趁亂洗spam

食煙系VTUBER
新箱,唱歌幾好聽

咁清得都好快，我8:2x個陣睇已經冇

黃金大j有冇諗過順便幫埋佢吸痰

Hololive moon俄

我無睇個網
但係聽到shion話個網瓜左
瓜左之後就無哂貨

會長難得又陪佢地癲咁耐
佢地肯定會病發痴線

唔係
最近俄佬開始睇VTUBER
好多個人勢都有俄佬睇了

我30分左右個陣仲去左官方果個外國網Geekjack睇
但已經買唔到

有冇咩前因後果 點解咁撚多俄仔

想知邊段片SSR講俄文？

western spy

愛心眼

請大家支持呢對新人

ヘイ民：Holo live有冇bonus
天使：點會可能有

AR嚟

對唔住六花巴我僭越了

天使是好大碌的，會長最愛貼

冇收益化既話會有

原來PTR會亂入其他組
即係逼人買哂佢

識不過唔熟
佢未更新BIOS啫
X570落5系CPU係要做下工程師

係咪玩bf5同cod嘅關係

唔係話佢似addidadadads咩

本人留言yes

關我咩事

B450 用緊5600X
唔怕死flash beta bios

港V

係
本身都算多俄佬
間唔中先一句俄文
但今日係突然湧o左堆出o黎

係人都知係鐘意天使架啦

其實天使廢up咁高，6個鐘end尋寶都可以冇停口，點解做唔到一線

連v LetHerGo (仲未出道)

之前睇咗個港V
陰聲細氣到爆 睇到冇癮

應該同台仔中文吹水差唔多

廢UP唔代表好睇呀 殘廢級遊戲力好撚趕客
廢UP做到一線咁我都一線

終於揾到botan講俄文既片

咁你出道未

仲要前日既

想睇你表演

佢sc係一線
但唔知點解同接上唔到去
我覺得係差專武
佢玩gta係miko之後先玩
minecraft有勁多人玩唔一定要睇佢
加上之前入廠，近排練舞

太陰chara
除左四期生同星街外同其他人講嘢都怕
上次miko通宵先係第一次同佢collab

12月黎緊有個超級新星港V出道 到時記得捧場

睇番up片時間
真係唔怪得突然爆o左堆俄佬出o黎

冇皮呀 我出道做連V會唔會有人SC比我
我得部薯仔電腦好慘

大家準備好張信用卡到時入會、射彩虹SC未?

港版楠栞櫻

邊撚個吖

你有無Jer?

30CM

Lethergo

好似

壞過凱婷?

佢同過阿水瞓埋同一張床架!!

Ina Aqua 咪又係陰，關咩事

連v=有jer唔課

有仔ge
已經準備好料燒佢

獨撚車準備好了 開台單聲

咁係藍定黃

連V數簿師

藍點同

依個好似係一月

有冇人做烤肉man

睇個皮都知藍

藍藍天使高掛我春夢

miko同みっく有合作

烤返做日文

原神

反屍十虎要出動了

佢大型collab講唔到嘢已經好大影響
佢個chatroom都係保護者心態

發現香港好多人鐘意小學雞
眼見痛cake都有4個

好很多俄文

烤上bililibi 反攻黃大陸

希望到時唔係烤返廣東話

到時LHG一開聲原來係捲脷普通話嚟

Husky好似仲訓緊，叫唔到佢上水答你

一多人就鳩UP唔出

譚仔呀姐咩

港v版北海道

無所謂啦
你睇上面排SC
不過俄文比例太多又唔識睇真係同支文一樣太似spam

未聽到聲之前都假定LHG有J

天使間房掛畫係
星街 會長 天使 Towa
然後天使啲goods會送俾會長同星街收藏

你確認聽到聲就一定分到?

同LetHerGo打過好多次機，佢應該冇J既

好似

小天使真係比船長ARK個次搞到有PTSD
啱啱解禁第2個月 除左PEKO個次
全部聯動都好撚失敗 又鸚鵡又DEADAIR講野又ON99
比人屌到仆街 之後直頭狂SOLO
唔係邊有COCO教小天使屌ANTI
而家比起第2個月好好多架啦

第一次見你打埋個X字
特登去左查點打?

Mark左上炎上簿
Post294 #705 同仔打機

客觀D講
無J同真係女人係兩件事來既
兩者無必然性關係

心心有中國fd

有冇牆國語達人可以翻譯下呢個post

必然 性關係

不愧係連登第一天使gachi
新仔我又學到嘢

天使都有anti

記住mark埋同Husky睇戲落去

咁長架
我睇完天使同miko試試

咁耐歷史既野我真係唔知

不愧係天使推

有啦 應該係話佢痴埋會長到吸人氣個類

所有V都有ANTI架啦

一開始好多anti
話佢痴埋會長度
之後我記得會長同佢講唔好憎anti，要為佢地著想
希望佢地嘅生活環境改善之類
因為佢地會咁諗都係因為佢地生活太差，冇經歷過好事

哇屌
真係睇唔明

痴線，獅子台居然真係有俄佬觀眾...仲以為係洗頻

獅白 嗰邊真係好多俄佬
成版都係俄文

原來係我地思想太邪惡

你估個個都好似支那人咁撚賤咩

最近俄佬都黎埋睇個人勢
我TAMA台同華櫻台都見唔少
TAMA果邊仲凌晨起身睇朝配

應該都係拎到阿水副眼鏡個d fd黎

可能大戰緊應唔應該講俄文

其實多到咁加上botan睇唔明已經可以當洗版啦

啲俄佬係咪中意睇fps所以衝哂去獅白度

Remember, no rushia

呀頂我好似打錯字

大家著哂adidas 知咩事啦

啲人就係發現botan識講俄文先洗

no rushia

me LetHerGo首席fans

YT推薦系統真係萬惡之首，成日推新人落坑

屌 nga好撚多幻想文 睇太多影響智商

佢著咗我對watamelon喎

我記得有個影片勢賣廣告,結果係多左堆俄羅斯人睇
果邊天氣凍又無咩娛樂,睇V好正常

遲d hololive會唔會出埋俄佬vtuber

我都想上佢...

【ゲリラ歌】やなことも全部歌って忘れよう.Singing Stream【町田ちま/にじさんじ】

nia 真係好正

en2會唔會有俄妹

Boris

喂屌我想瞓

日本有啲人好麻煩 乜都可以做anti嘅理由㗎嘛

正呀 mother Russia

條友作出黎係想叫班人唔好再FF，根本冇人care中國fans

但下邊有班孝子就唔想面對現實，話佢閱讀理解

根本都痴撚線

短袖

提提各位tama老豆聽日香港時間朝早7點有朝活live

PEKO都大量俄國人

識俄文

依家天使嘅話題係
大家想轉生做男性定女性
佢想做イケメン
之後大部分觀眾都想做異性

5ch 9月尾發生左樣有關小天使既離奇野
有興趣可以去考古

尤其nico百科班anti
基本上就同支那班乜樂子人差唔多

想俾天使大大力

今日有冇咁多
SC都出埋

叫啲俄佬睇lamy飲酒好過啦
叫lamy講一句wula應該會不停射sc

Spasiba!

俄國艦隊要入國囉

呢D擺明有DC GP
一邊起哄自然引到另一邊玩

有冇人睇得明俄文佢地講咩

5ch = 日本NGA

cyka blyat

求傳送門

俄佬唔係應該睇en多啲咩

依家天使講緊入Hololive個陣嘅audition

有人自稱係pp 5ch話出年唔撈
pp話告人
又有人po 收到 6c信

果陣好多anti

切り抜きはやめて

英文?
我地斯拉夫民族無興趣

認真 又真係講完即刻出TWEET

屌你
我哋香港人咪又係睇開jp多過en

Slave

有人翻譯俄文

你係咪睇唔起俄佬

夜明けと蛍

時間JP易睇好多

我見到有人將日文釋返做俄文

聽完nia再接町田

здравствуйте

兔仔一句哈拉梭啲俄文多到

^會

入阿雞

\\\(здз)///

我愛兔

支援天使

而加眼見兔仔房
日,英,俄既比例大約係4:2:1

大波蘿日文咁好嘅 雖然英文有啲口音
仲鍾意型月，開個抽卡直播應該可以好似matsuri抽apex咁

ちま今日D選曲好正

WOW左好耐啦

但唔比CUT片

真 · 天使

TMT
TMD

教pekolish

TMDTMDTowa sama Maji Datenshi

有時候懷疑佢兩個係咪攞錯皮
TMT

肯anal, 加分

Winning son有嘉賓

物理超渡

佢唔係問條仔個anal幾錢咩

其實我無睇, 睇字Only

兩個換皮應該都冇咩違和感
反正Kanata聲線可以走到幾高音
Towa可以偏中聲嘅聲線

wait

WHAT！！？？

夏色祭twitcast開沖涼台
射左

佢首bgm搵返之前作SC之歌果個人
真係變左御用音樂家

結接呢

ポル↑ポル↑ポル↑ポル↑ポル↑

諗起唐山葬

連結呢...?

死得好慘架喎

https://twitter.com/tanakataroukami/status/1336343555967631362?s=21

@唐巴

睇到個馬拉既歌手講版權
翻唱歌>比版權公司發現=面試機會

我愛阿雞(en)

大陸深夜笑話一則

笑死

男人的事算hololive麼

btw son 98k subs

Chima唱完了

無紅無炎

狗咬狗特別精彩

大怪鳥個件新衫黎修女衫

我有冇聽錯 隻兔唔知瑞典係邊？

東南西北都唔識分唔知瑞士係邊有幾奇

有咩出奇

佢連日本地理都唔識

天使仲係度tenga

好多港女都未必知啦

有冇考慮過有啲人冇nga ac

我都冇，但都睇到架

咪丹麥隔離囉！

輕鬆 謝謝大家

我以為要有ac先入到去
sor

完全睇唔撚明

一樣完全唔明
我覺得支語 N1 都搞唔掂

話說booth付款
PayPal同Rakuten pay邊個平啲

瑞士wo

桃鐵 靜岡 新潟 呢d大城市都唔知邊個位 勁到

我講瑞典

屌！阿雞(en)肯定有上連登

召喚牙輝

有冇人知buyee買booth嘢點樣拎voice

輝蛇:你哋好好哋接受大灣區嘅擁抱就有N1支語

永久保存

從未間斷在回味每種感覺

連登傳心師: 我FEEL到個個把口話反雞, 其實好驚雞真係出事

到時無左，又個個好似唐巴咁痴左線

天使係咁死
收埋台
瞓得

老實講俄仔二次元濃度都幾高

上開b站都唔明佢up乜鳩 太多人名

天使結束直播前都要跌死一次
唔知佢logout前有冇記得回收曬啲嘢

好似聽Reddit講要等booth發左貨先可以down

起碼半年喎屌

等支那專家輝蛇出手

我上次買miko復歸voice之前上reddit睇過
所以先唔揀booth

我都唔清楚
本來打算用booth但見到Reddit講就揀左另一個
miko復歸voice我最後係geekjack買，個網都幾廢下

PayPal用左佢個兌換率
洩左錢
點先可以下次直接用銀行個兌換率

反雞黨同反夸十虎一樣已成歷史

35岩岩講咩黎?

我諗呢度啲人係真心想佢去死

開名啦

我唔記名的

好似係發生左可愛嘅放送事故
聽唔清楚，好似係clipboard反轉左
之後miko俾35p話面都紅埋

咁你講晒啦

你咁認真做咩
佢地轉軚當食生菜

努力學日文了

睇左成晚先發現

原來琴日astel一週年都有35k hkd sc

唔係有人講
我都冇留意

peko「借」走左miko對翼

連V反雞之祖一早已經比我地打敗左

泥棒兔

老夫老妻之間嘅事點叫偷

到終界兔

又bug左 今次到兔仔做終界人

真係兩夫妻
peko接任miko留守終界

唔係整緊地繪咩
做咩又去左終界

凌晨三點send郵件俾manager

佢lost左對翼
所以借左miko對翼去搵
結果中左miko嘅陰陽術

兩個之前交換左

有冇人去35台報告兔借翼同做終界住民

剩係見到個港幣sc講兔仔偷嘢

兔仔真係臨訓都可以有笑料

miko終於發現左peko係終界
之後佢話end好溫順，大家都係好人
仲有裝置係裡面

呢排唔得閒睇live 唯有睇重播

硬係覺得重播少左啲嘢

屈臣最愛前輩

好多留言洗版話peko乜乜乜

跟住就有英文規則警察出嚟叫人收嘴

好撚孤獨

Virtual Youtubers討論區（295）

之後miko話唔需要講得太惡，會有好惡嘅壞印象，miko會處理所以可以無視，咁樣miko會開心
然後佢講左一句不過因為咁樣知道左有趣嘅情報

天使

狗

唔單止性格係天使
仲同時處理左兩邊嘅問題，兩邊聽到答案都開心
呢啲真係經驗黎，miko真係好勁

第二點解畫到咁淫，我頂唔順

有水就唔睇了

呢度啲人反乜反物都係得把口嘅啫
有邊個真係反吖
反夸十虎都唔係真係反水姐

不愧係正宮

認真就輸了

章魚開台，大家早啲瞓

睇波都有vtuber

波ber

唔知hololive有冇人直播cyberpunk？可能麵包狗？

華生

ID 2期啲SUB升得咁癲嘅但又無帶起1期MOONA係ID唯一一個唔識日文，但宜家係ID一姐

ちま尋日個歌回唔留檔，好彩有聽到

又miss左

唱左好多平時唔唱既歌

佢昨晚係幾點唱？

12點左右